Chinese New Year 有咩問題???????????????

又唔係 CCP New Year

happy 牛 year

牛 Year is 7 lmao

But CNY reli no problem

up mug